有咩嬲過另一半del紀錄

發現另一半del whatsapp del snapchat紀錄 唔del都冇乜嘢 一del就覺得有嘢隱瞞
有冇人有同感⋯⋯點算好

實會話驚你誤會先del

唉 我都覺會咁講

帽事

俾你睇到我部電話tim, 襯我沖涼嗰時睇嘅！？